早排沽左美股，損手收場

最後得出結論

加息，升!
維持利率不變，升!
減息，升!

7月24000

而家再沽過

真定假 你都會損手？

好癲

前日買左跌 我都驚驚 但唔理啦

侵侵反手 升